.TH "C:/Repositorio/2020_eprogramable_alloatti/firmware/modules/lpc4337_m4/drivers_devices/src/motor_pp.c" 3 "Viernes, 6 de Noviembre de 2020" "Driver_devices" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
C:/Repositorio/2020_eprogramable_alloatti/firmware/modules/lpc4337_m4/drivers_devices/src/motor_pp.c
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include 'motor_pp\&.h'\fP
.br
\fC#include 'gpio\&.h'\fP
.br
\fC#include 'timer\&.h'\fP
.br
\fC#include 'systemclock\&.h'\fP
.br

.SS "Funciones"

.in +1c
.ti -1c
.RI "\fBbool\fP \fBMotorInit\fP (gpio_t pin_1, gpio_t pin_2, gpio_t pin_3, gpio_t pin_4, \fBmotor_config\fP *configuracion)"
.br
.RI "funcion para iniciar motor paso a paso "
.ti -1c
.RI "void \fBGiro\fP (uint8_t gpio_on)"
.br
.RI "funcion para poner los distintos pines en alto "
.ti -1c
.RI "\fBbool\fP \fBMotorStart\fP (uint8_t sentido)"
.br
.RI "funcion para iniciar giro del motor "
.ti -1c
.RI "void \fBGirarMotor\fP (void)"
.br
.RI "funcion para selleccionar giro del motor "
.ti -1c
.RI "\fBbool\fP \fBMotorDeinit\fP ()"
.br
.RI "Function to disable motor\&. "
.in -1c
.SS "Variables"

.in +1c
.ti -1c
.RI "gpio_t \fBpin1\fP"
.br
.RI "Bare Metal driver for hc_sr4\&. "
.ti -1c
.RI "gpio_t \fBpin2\fP"
.br
.ti -1c
.RI "gpio_t \fBpin3\fP"
.br
.ti -1c
.RI "gpio_t \fBpin4\fP"
.br
.ti -1c
.RI "\fBmotor_config\fP \fBmotor\fP"
.br
.ti -1c
.RI "uint8_t \fBGiroHorario\fP [4] ={1,2,3,4}"
.br
.ti -1c
.RI "uint8_t \fBGiroAntihorario\fP [4] ={1,4,3,2}"
.br
.ti -1c
.RI "uint8_t \fBsentido_giro\fP"
.br
.ti -1c
.RI "uint32_t \fBcont\fP =0"
.br
.ti -1c
.RI "uint8_t \fBi\fP =0"
.br
.ti -1c
.RI "uint32_t \fBNciclos\fP"
.br
.ti -1c
.RI "uint8_t \fBinicio_timer\fP"
.br
.ti -1c
.RI "timer_config \fBtimer_i\fP"
.br
.in -1c
.SH "Documentación de las funciones"
.PP 
.SS "void GirarMotor (void)"

.PP
funcion para selleccionar giro del motor Funcion para ordenar pasos del motor segun giro horario o antihorario\&. 
.PP
Definición en la línea 109 del archivo motor_pp\&.c\&.
.SS "void Giro (uint8_t gpio_on)"

.PP
funcion para poner los distintos pines en alto Funcion para poner en alto los pines correspondientes para cada paso\&. 
.PP
Definición en la línea 64 del archivo motor_pp\&.c\&.
.SS "\fBbool\fP MotorDeinit ()"

.PP
Function to disable motor\&. 
.PP
Definición en la línea 139 del archivo motor_pp\&.c\&.
.SS "\fBbool\fP MotorInit (gpio_t pin_1, gpio_t pin_2, gpio_t pin_3, gpio_t pin_4, \fBmotor_config\fP * configuracion)"

.PP
funcion para iniciar motor paso a paso Initialization function of \fBmotor_pp\&.h\fP (motor paso a paso) Configuration of the GPIO 
.PP
Definición en la línea 42 del archivo motor_pp\&.c\&.
.SS "\fBbool\fP MotorStart (uint8_t sentido)"

.PP
funcion para iniciar giro del motor Funcion que se debe llamar para que el motor comience a girar\&. 
.PP
Definición en la línea 95 del archivo motor_pp\&.c\&.
.SH "Documentación de las variables"
.PP 
.SS "uint32_t cont =0"
Variables auxiliar para contar numero de ciclos hasta que se cumpla el angulo 
.PP
Definición en la línea 31 del archivo motor_pp\&.c\&.
.SS "uint8_t GiroAntihorario[4] ={1,4,3,2}"
Variables auxiliar para guardar pasos para giro antihorario 
.PP
Definición en la línea 29 del archivo motor_pp\&.c\&.
.SS "uint8_t GiroHorario[4] ={1,2,3,4}"
Variables auxiliar para guardar pasos para giro horario 
.PP
Definición en la línea 28 del archivo motor_pp\&.c\&.
.SS "uint8_t i =0"
Variables auxiliar para poner en alto el pin correspondiente 
.PP
Definición en la línea 32 del archivo motor_pp\&.c\&.
.SS "uint8_t inicio_timer"
Variables auxiliar para guardar periodo timer 
.PP
Definición en la línea 34 del archivo motor_pp\&.c\&.
.SS "\fBmotor_config\fP motor"
Variables auxiliar para guardar configuracion de motor 
.PP
Definición en la línea 27 del archivo motor_pp\&.c\&.
.SS "uint32_t Nciclos"
Variables auxiliar para guardar el numero de pasos a realizar para moverse el angulo necesario 
.PP
Definición en la línea 33 del archivo motor_pp\&.c\&.
.SS "gpio_t pin1"

.PP
Bare Metal driver for hc_sr4\&. 
.PP
Definición en la línea 26 del archivo motor_pp\&.c\&.
.SS "gpio_t pin2"

.PP
Definición en la línea 26 del archivo motor_pp\&.c\&.
.SS "gpio_t pin3"

.PP
Definición en la línea 26 del archivo motor_pp\&.c\&.
.SS "gpio_t pin4"
Variables auxiliar para guardar pines de conexion 
.PP
Definición en la línea 26 del archivo motor_pp\&.c\&.
.SS "uint8_t sentido_giro"
Variables auxiliar para guardar sentido de giro 
.PP
Definición en la línea 30 del archivo motor_pp\&.c\&.
.SS "timer_config timer_i"
Variables auxiliar para guardar configuracion timer 
.PP
Definición en la línea 35 del archivo motor_pp\&.c\&.
.SH "Autor"
.PP 
Generado automáticamente por Doxygen para Driver_devices del código fuente\&.
